iu個膠樣...

想同佢親熱

真係膠咗d
以前扮q 好睇好多